728收風哨兵冇消息

728當晚完全冇乜更新資訊!資料好L亂!好多吹水post!22:45收風狗賊已於遮打放彈…前進到置地…但約不足4分鐘就衝到黎中上環…不足1-200米已見大煙…基本上得1條路…個個拔足往山跑!下面重重被包圍!FB完全冇乜更新消息!連仔多吹水Post!再私下問人都冇乜風收到!有冇人知究竟咩事？搞到冇左好多義士!跑得慢d都真係係咁先都得!